[突發] 元州邨2小時內先後2名男子墮樓身亡

【星島日報報道】本港連日發生多宗墮樓案件，深水埗元州邨約2個小時內先後有2名男子墮樓身亡，警方未有檢獲遺書，但認為事件無可疑，死因有待驗屍後確定。警方正了解兩人墮樓自殺原因。

早上9時，一名49歲姓曾男子被發現倒臥元雅樓外昏迷，警方及救護員接報到場，將男子送明愛醫院搶救，證實不治。警方初步調查，相信死者從單位墮下，正尋找其親友了解事件。

另外，早上11時，一名94歲姓鄧老翁亦由高處墮下，倒臥元禧樓對開，救護員到場證實死亡。

「警方未有撿獲遺書」極有可疑

廢中加廢老 唔洗理

今朝北角果單無人講？

痴撚線 日日咁多人自殺